大家好，我是香蕉！

屌你老母搵個弱智既拍廣告

是一款真正的戰爭遊戲

我也是台灣的好女婿